回應提交抗疫報告 林鄭月娥：不評論與中央間文書往來

//回應提交抗疫報告 林鄭月娥：不評論與中央間文書往來//
即係報道正確，唔識答，大家應該加強攻擊

避回應「抗疫小報告」政治凌駕人命 林鄭神隱10日圖丟淡醜聞

不評論, 即係真啦

唔敢講即係柒婆真係想利用今次疫情，將政治正確同共匪，放係香港人生命之上啦？

煲大佢

是但啦 佢講乜都冇人信

推

有P牌仔想轉移視線